其實香港人係咪越黎越麻木

點解周同學死左全城默哀
但係荃灣手足死左 就默默無聞
佢唔值咩
起碼大家可唔可以為佢默哀
究竟係習慣左
定係因為周同學係大學生
每位手足都唔係condom
呢場唔係淨係學生運動
每個犧牲既人都應該被記住

今晚集會提出？

答你: 係

唔關事
係呢排太多新聞overwhelmed 咗好多人
根本未睇得切已經有其他大鑊野
點forcus?

仲有天水圍無父無母危殆手足

彥霖媽星期一被跳樓都冇人再追查😰

我唔知其他人係咪，但我覺得我自己好似係

我覺得好無力 佢地都係為呢場運動付出 唔值得被記住咩

因為關連唔到落popo同黑幫到

係

但係當連死人都習慣 有咩可以挑起香港人既神經

因為周圍都打梗
大家都備戰狀態

當佢地習慣埋死人 慢慢習慣身邊一切不正常死亡 唔通真係大屠殺先可以再喚起佢地把火

開緊花...

除咗天水圍頭中TG果單
其他其實都係半信半疑狀態
唔似周手足咁多助證證明比人掟落樓
加上由周手足死咗之後
全部手足基本上都憤怒mode
冇太多和理非動作都合理

yes

咁樣落去會唔會習慣 習慣最後越黎越頹 手足越拉越多
唉1999但係想抒發下

對唔住，我發覺我好似真係麻木咗，變返做隻港豬。。我連和你塞都冇去做。。有時望住自己，望住其他手足都會覺得少少慚愧，但我又冇咗一開頭嗰種嘅衝勁同動力。。好對唔住，真係好對唔住

疲態開始出現 只會越多人越嚟越頹 但係咁樣真係好對唔住俾人告被自殺被打傷嘅手足